想轉工，求意見

fg做緊sales
想讀個nursing master轉行
諗唔諗得過

轉啦, 可以忍兩三年冇錢就得
想感受下幾難做, 可以做一陣HCA先

收你先算啦